[唔止碼頭］每一個駐港解放軍，平均佔地達1/4個大球場！！

Push

文宣

要政府帶頭難過登天

Pish

本土研究社更加需要課金
好多中共港共合謀都係佢地揭發

唔係話94年已經簽左俾150米解放軍做設施？

土生土長香港人留喺香港真係三等公民